「真人真事」今日打籃波比mk妹拎對波撞我

今日無撚聊走落街場射下波啦

射射下有兩條mk妹走咗過黎睇

跟住其中一個mk妹話：條仔射波幾型wor

我聽到之後笑而不語

點知佢地仲問可唔可以一齊打

咁我都無所謂啦，打波jer又唔係打飛機

開頭都無乜嘢

點知我準備射果時

個mk妹拎對波撞鳩我

我即刻趴咗響地下

條mk妹即刻跑過黎問我有無事，係咁say sorry

之後仲留埋電話比我話想請我食飯賠罪

另一條mk妹就幫我做人工呼吸

想問下我應該點做？應唔應約好

利申：條女應該有D，唔係應該撞唔低我

FF咁多做乜 呃自己開心咩 去成人台打個丁咪算 係到派膠又毒 有乜意思

訓啦柒頭

思覺失調要及早求醫啊ching

要呃你錢咋

小弟好窮

我冇喎

無圖你唔好話個mk妹俾你食撚埋

MK妹都可以撞到樓主趴係到 樓主到底有幾孱弱

有d喎巴打

無圖你唔好話你奇蹟插入？

要我射波張圖？

作埋落去 想睇

留名

好感動有人想睇